<resources>
    <string name="app_name">Restaurante</string>
    <string name="strAcerca">Acerca de..</string>
    <string name="strPlatilloF">Platos Fuertes</string>
    <string name="strBebidas">Bebidas</string>
    <string name="strEnsalada">Ensaladas</string>
    <string name="strDescripcion">iAntojo es un restaurante inspirado en la mezcla y toques de sabores, texturas y colores ubicados en el hall de entrada al Hotel y Centro de Eventos Malibu en la ciudad de Sincelejo. Animado con una brisa fresca en el centro de una arquitectura moderna, con una gran guaca de sabores. Nuestro menú es una experiencia ecléctica de la mejor cocina internacional con un toque de estilo mediterráneo.</string>
    <string name="strNomPlatillo">Platillo</string>
    <string name="strDetEnsVerde">¿Qué te imaginas que puede llevar una ensalada verde, solo casas verdes? pues la respuesta es no, la ensalada verde es una receta clásica que obedece a un plato a base de lechuga que por lo general lleva algo de tomate, cebolla y pepino.</string>
    <string name="strDetEnsCesar">Una ensalada César es una ensalada de lechuga romana y croûtons (trozos de pan tostado) con jugo de limón, aceite de oliva, huevo, salsa Worcestershire, anchoas, ajo, mostaza de Dijon, queso parmesano y pimienta negra. La ensalada César original no contiene pollo, aunque se le suele agregar habitualmente.</string>
    <string name="strDetEnsUva">La primera ensalada de uvas y manzana que te proponemostiene el balance perfecto entre dulce y salado que buscamos para el almuerzo o la cena. También podemos disfrutarla como entrante o como guarnición.</string>
    <string name="strDetPavo">El pavo relleno es el plato estrella en los días de Navidad y Acción de Gracias en todos los hogares del mundo. Hay muchas maneras de prepararlo, así cada uno le puede dar su toque especial. Así que si te decides a prepararlo para estas fiestas, ten en cuenta que al comprarlo sea del tamaño o peso suficiente y, otro dato para escoger el pavo correcto, su piel debe estar intacta y sin manchas. Esto vale obviamente si lo compras fresco.</string>
    <string name="strDetChiles">Chile poblano relleno de picadillo de cerdo, bañado con salsa de nogada (elaborada con nuez de Castilla) y adornado con perejil y granada roja. Es una especialidad mexicana de la cocina de Puebla que se considera platillo nacional. Los ingredientes de la presentación forman los colores de la bandera mexicana. El relleno consiste en carne de cerdo, manzana, durazno, plátano macho, almendras, piñones, jitomate, pasas, cebolla, perejil, clavo, canela y acitrón, entre otros ingredientes.</string>
    <string name="strDetPozole">El pozole (del náhuatl pozolli, de tlapozonalli, «hervido» o «espumoso»,1​ o del cahíta posoli, «cocer maíz») es un plato tradicional mesoamericano, un caldo hecho a base de granos de maíz de un tipo conocido comúnmente como cacahuazintle, a la que se agrega, según la región, carne de pollo o de cerdo como ingrediente secundario.1​ De esta preparación básica existen variaciones por todo el territorio mexicano y algunas cocinas de América Central.</string>
    <string name="strDetTaco">Antojito que se prepara con una tortilla de maíz o de harina de trigo, rellena con algún alimento y doblada o enrollada. Se come solo o acompañado por alguna salsa. Es el antojito de mayor consumo en México. Por lo general, su nombre se relaciona con su relleno, su textura o por la forma de prepararlo o presentarlo a la venta.</string>
    <string name="strDetAguaFresca">Aguas frescas es el nombre que se da en México a un tipo de bebidas no alcohólicas a base de agua, frutas o granos, y azúcar, muy utilizadas en la gastronomía mexicana durante la comida (en algunos países llamado almuerzo). Las aguas frescas más populares son el agua de Jamaica, de limón o limonada, de naranja o naranjada, de tamarindo y de horchata de arroz.</string>
    <string name="strDetCerveza">La cerveza (del celto-latín cerevisĭa)1​ es una bebida alcohólica, no destilada, de sabor amargo, que se fabrica con granos de cebada germinados u otros cereales cuyo almidón se fermenta en agua con levadura (principalmente Saccharomyces cerevisiae o Saccharomyces pastorianus) y se aromatiza a menudo con lúpulo, entre otras plantas.</string>
    <string name="strDetRefresco">Una bebida carbonatada denominada gaseosa, refresco, fresco o soda, dependiendo del país, es una bebida saborizada, hecha con agua carbonatada, edulcorantes naturales como fructosa o sacarosa, o sintéticos como el ciclamato (E952), acidulantes, colorantes, antioxidantes, estabilizadores de acidez y conservadores.</string>
    <string name="strDetVino">El vino tinto es un tipo de vino procedente mayormente de mostos de uvas tintas, con la elaboración pertinente para conseguir la difusión de la materia colorante que contienen los hollejos de la uva.</string>
</resources>
